究竟啲男人幾時先玩夠

唔係講緊感情個種
而係個啲想做自己鐘意既野 試唔同野 出去闖個種
講到咁好聽其實咪即係出去玩
為左出去玩就講分手
我同你一齊個陣已經好放你 原來你覺得仲未夠自由

男人幾時先會意識到自己要一段穩定既關係
穩定既工作同生活
幾時先唔會好似個細路仔咁扎扎跳

但結左婚都唔代表啲乜
又會出去揾第二個唉

最乜抄我user name

唔好揀個咁貪玩嘅男人

好味啊

我本身都諗住等佢玩完 但我知道要一個男人定性好難 天生就鐘意出去玩

揾個大啲成熟啲既 會唔會好啲

性格邊有話想變就變㗎，
唯一辦法係搵個唔貪玩㗎啫，
又唔見你會變得貪玩？

玩咩先

佢而加同我講出去玩 真係出去同班fd劈酒 上大陸玩 唔係為夢想努力 我知佢夢想係咩 如果佢同我分開真係想為夢想而奮鬥 我ok囉

妳留得住個男人，佢邊度都唔想去只想陪妳一個

垃圾樓主